恆指勁過美股咁多冇人講？

痴咗呀恆指日日爆上點搞
轉左美服一直柒柒下點搞

無人講咪你講囉

痴嘅
就快見29000

有乜撚好講, 老千廢城市.

移民去美國未

等爆破

有幾勁？ 3年前都係29000

成班迷信美股, 屌而家香港個前景穩定性好過美國多多聲囉

攻成笑而不語

推

但d股食晒屎咁

人唔笑 狗都吠

恆指到而家都未上返三萬點，美股由上年開始一直創新高

含指有波幅冇升幅

入撚左好多港股？無人幫你托咁慘慘豬

咪又係支那放水入黎先升一波，一冇水即刻跌韮菜被收割要妹到唔知幾時

創新高未呀？ 升咗一排就話勁過全世界，你呢個月開始玩股票呀？

升得個幾%吹到好大件事咁

美股日日都有好多股升1成

港股唔使落場玩都知係垃圾

事旦啦三年後再講

因為班垃圾玩港股贏唔到錢

連登講政見唔係講現實架

咁你咪all in 港股囉柒頭

港股今日升，大陸經濟指數咁靚A股唔升點解你唔講？

依家先入場玩港股果d應該好快比黨割

最重要係 美股擺幾年可能升左一倍
港股幾年後可以冇郁過
純粹拎黎炒賣 冇投資價值

屌你老母美國佬

冇人講未你講囉

最後個句正解

港股買咩好?

港股岩低位入
美股冇呢味野 只會keep住新高

利申 兩邊都有玩

港股只買兩隻 QQ 肛交所

笑撚死,蟹貨蟹幾年,今日升返家鄉就走出黎

破新高未呀

屌 我有d股都未升返家鄉
買左幾年 賺息蝕價

知唔知咩叫 上帝要你滅亡

必先令你瘋狂

如果我3年前開始玩美股,今日買起連登都得

三年前買TSLA 今日唔洗做
屌佢老味成副身家擺晒港股 今日仲負緊數

無錯
做美國公司股東都有信心D

三年幾前開始買煤氣，計埋股息紅股而家都未返家鄉，好彩轉場玩美帝

2800升咗好多
供sir笑而不語

美股大把野你3年前買今日都可以係負數
你搵TSLA黎講

來爆不遠鳥

無啦 拜登上場 大陸遲早超越美國做世界第一大國

8成港股1成美股1成現金

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

講大把既港股D成份股都大把
港資果D全部都係

老尾仲係破緊大插前頂喎，港囡？仲差成幾千點先見到前頂

講事實你又話係政見 港股佬不願意面對現實

屌你不如直接3年前買起連登

石油股兩個月升一倍又唔講
樓豬輸到傻撚咗

笑撚死
呢個世界邊有咁多如果

唔好咁啦
知唔知香港班藍廢壓抑幾耐
比佢哋發洩下啦

ching緊隨國家政策融入大灣區未

竟然有人信港股係反映香港經濟
睇下恆指成分股先啦

你咪成副身家all in港股囉

老強由老美轉咗少少去港股
一個禮拜已經執咗皮幾

月供成老師終於贏返次

咁多年黎 幾多散戶輸身家的血肉長城

佢地邏輯係咁
港股新高：反映香港前景穩定
美股新高：屌遲早爆啦

唔講以為臭港周街都係elon musk

班藍廢從來先最政治上腦
可能睇得多youtube假人聲fake news

咁不嬲都係平行世界架啦

你可以投資盈富（2800）、金沙（1928）、港鐵（0066）、長建（1038）、中銀（2388），都是長期質素不差，可月供的股票。如果可承受風險，就考慮恆生科指etf（3067）（但唔建議大注）。

你就以這種方成，不斷累積資產，到一定的數目後，若果樓市出現回落，到時才投資收租樓

玩左港股三年幾 覺得莊家大戶造市到太唔合理棄船

咁買印度股係咪要移民去印度

好正的公公投資技巧

咁你瞓身落去囉
我走先

升黎升去都果幾隻中資既恆指成份股,其他果D一潭死水,一係你就跟買果幾隻中資股,但唔知中共幾時會收割,一係你買其他股但成年都係妹下妹下冇升冇跌

因為美國爸爸就算跌都係勁過港燦升

咪正正就係咁 所以前景好 唔通靠你班垃圾黃絲

十幾年前港女 三幻 DOW JONES 幻四
依家 DOW JONES 三幻 港女都未三幻

乜你覺得美股而家反映經濟咩？

一句講哂 港股追落後 ！
政治d黎講 一定做到香港仲有錢搵！

幾年前個高位過左未??????

幾年前個恆指高位過左?

三萬啦

兩邊都玩最好
唔明點解要買死一邊

股市邊有如果丫
18年間間大行全世界睇死佢就破產 Elon Musk直程考慮私有化
有斷多個會夠膽?

無錯呀,真係笑撚死,班港股傻鳩連如果都無得講
如果3年前買港股?
3年後你都未必返到家鄉呀

18年嗰陣佢就破產

得啲大價股升

因為大部分人都玩唔掂港股 有波幅冇升幅 好多假突破
利申 港美都有參與. 港股呢3個月跑贏美股 why not both

今日幾乎所有藍籌股低過一年前
好趁今次造市清倉

拜登一蠃

我諗起財經台個鐵塔post

買美股送綠卡我諗個個鐘都升到熔斷

敗登一上任股市樓市gogogo

升埋年頭就完啦

笑撚死 咁你返左大灣區住未呀

香港咪大灣區

2019 有反送中,
2020 有武肺
2021 解決哂, 大升 !

個個都入到場咩
要一手一手買 我又唔鐘意碎股
美股一股股咁買 同埋有啲港股無得美股先有
Btw 樓主買好多？ 想搵人托上去自己走？

最尾一句

完美重現藍絲廢老論調